公務員wfh 重新上線啦！

屌你老母

四日好意思出嚟講
你問過國泰未？

國泰個d叫 no pay leave

咩dept?

好快就會全部唔使返

收到風運輸署考牌官都home office

有L咩

未有消息哦。

on9

唔自爆

吹水

好期待，下星期我仲想賺 OT 架

琴日話返3日
但岩岩改左正常返工

4日都好意思出黎講,D舊制老屎忽爆假都個個星期返4日啦

全世界都冇wfh
但Police文職分ab team返
咩世界

文職未收到通知

唔好wfh呀，儲多d先放耐d

係就細聲啲啦

no never pay leave

乜L 通知都無

x2

收到通知無得wfh

利申：5天工作文職位

垃圾政府

撚有咩 公務員事務局又口upup當wfh左

home office點考牌

所以咪唔駛做有糧出

一次過禁足啦
剩係放自己友
私人工條命賤d

等睇撐林鄭公務員留負皮

哭能左

禁足d公司直情唔出糧
無工開無飯開咪又係死
雖然好累
焗住照踩落去

林鄭班底
真係將人類自私果面
表現到極致

我支持一次過禁足
好想香港經濟直落地獄 永不超生
好想見到好多餐廳做唔住要執
好想見到條街多啲空鋪 失業率暴升
呢啲情況真係要一次過禁足 全世界都唔出得街 留係屋企
先有機會成功

林鄭借抗疫搞政變對抗老習

Wfh 定正常 都成日搵唔到人架啦

文職都未必個個有wfh

剩係話大肚婆有得WFH 其他照返

cedd hab bd 好似都係

公務員好波 唔洗返工照袋人工

政府唔開口帶頭 私人公司點會跟

lm

fc?

係有薪假

EPD仲未有消息

同考牌官玩賽車game贏咗俾牌你

垃圾CSB又射波比部門
第一個死全家就應該係佢地

考牌官.........全家!

完全無消息，聽日準時返工

返4日，你做前線？

返足5日啊屌

我地番足5日喎

小學生都未停課 公務員又邊可能有得wfh

其實真on9wfh唔重要 但學生真係應該停

因為細路中招完都好輕微

真係just a flu

暫時無消息
政府似唔想又停晒d野
等睇今次爆獲勁

返135

咩部門

ching咩部門？

你要知道，哭是沒有用的。

同事群組全部無聲氣
Work條毛

下星期返 3.5 日，屌咪又係來回四次，哂尻氣

返1日

係撚
邊有WFH
乜消息都無

唔一定總部既

EMSD 只有孕婦 長期病患 等檢測報告先可以WFH

Lcsd撚有咩
永遠最慢既部門既就係佢

垃圾部門

星期五csb先出通知
部門快極都要星期一先有安排

work from home 定sleep at home 呀😫

停都未停課邊會有

傻啦 大把假係home standby
坐喺屋企都賺到fat fat

因為淋病講到明要wfh

我話HAB喎老細

諗多左
唔好唔記得之前已經簽左減人工既新約
仲想肥

btw某d高層可能係既

屌你 射個波都4日啦

空姐先係簽約啫 仲有成千千萬萬個地勤喎傻仔

做工程賤過狗

返緊工
冇通告冇安排

Boom

這些機會不是我

我講空姐同機師
你講地勤,你贏lol

收到風食環洗廁所都home office

莫非你係一度葡萄人的行咇狗

都幾肯定唔關事

部門出左通知
一切維持正常

屌 我都係

今個星期返兩日
HAD

施政報告星期三讀
點都頂到星期三先講wfh
等你班人diu少陣

睇下民政署有冇宣誓閪有就有，無就無

越高grade咪翻越少日
幾個fd淨係翻兩日
已經約緊打牌

上次真係過百單 政府部門開始爆先肯home office
仲有果時臨近原定既立法會選舉

立法會得返獻世派，驚閪咩

上次係咩原因
明明wfh個時考車都唔停
但10日之後又停埋

星期6宣布下星期wfh

即係其實係為左垃圾會選舉先停

同埋好似中左好多部門
今次暫時仲係跳舞群組多

無wor
佢話彈性工作，長期病患/大肚可以wfh渣

我唔想WFH我要ot

所以基本上 要等中學高小停課之後先有機全面wfh

咁你收錯了 起碼暫時唔係

下 有人工喎

今次應該好多部門都無
想睇埋依個星期先

唔扮下野點俾班獻世派出banner 成功爭取wfh

第四波仲勁過第三波
仲唔wfh等咩

全世界最大慈善機構已wfh了

真心？
檢測量大幅增加
而源頭不明比第3波少好多
多數係跳老舞群組

返去都係坐冇野做，是但啦

幾時先可以WFH呀
依家講緊都已經係高峰期黎

無嫁喇，哩排武肺死少左人 又出左疫苗,又快好返，恐懼撚自然會格外小心, 勇者自然無懼武肺, 香港人已經同武肺共存左 ，政府連戲都唔做嫁喇

要等淋病講明鐵定要wfh
d部門先會做野
有建議﹑提醒﹑考慮等字眼一律都係廢文

無架喇
佢點同你分緊唔緊急

疫苗唔係100% WORK
只要隻病毒,整多條刺出黎,就已經唔同左型,隻疫苗已經係無效

又岩,最大果個都未話公務員要WFH唔會全部跟住做

HYD本身叫人唔駛返 轉頭又話搞錯咗 都on99

決定果個可能心諗中撚左伏
得果極少部門Wfh
最後咪收返

我個team直頭中午叫晒本身wfh既人返公司做野

完全無聲氣囉屌

我間仆街公司仲未有wfh消息

全中
考慮 提醒
屌你老尾on99

房署總部有人中左

厚誠

Housing 中哂招

中左咪又係要番

笑咗 啊chief 撚晒全世界

有人工架

有部分人放緊[自願]no pay leave
點會有人工

個12k 係乜黎

我講緊部份日子放no pay leave
唔係每日都係
就算講wfh都唔係每日都wfh

環保署仲未有消息

政府有d 位文件唔返得屋企 嗰d 點會wfh
係AL 放假

講緊國泰有人放緊no pay leave
你回緊d咩

係wor 9up 錯咗政府

終於出了

見第4波出現就應該一早咁樣wfh，而唔係建議部門自行決定

講到明社署綜授要繼續提供

門檻一波高過一波

下次可能要單日確診過4位數先有得wfh

JRE 仲考？

次次都以為過幾日冇事 拖下先
今次拖一個星期 下次兩個星期都似

今次咪最快

體育館唔係照開？

圖書館是咪就快收皮

次次都最大贏家 依家輸下唔撚得？

做緊助教日日返學打機打左成年

屌你老母死國泰，合約既冇得wfh🌝

即係運輸署班考牌官又home office